返工有個死八婆分享區

小弟分享先
小弟返工有個大Locker
唔記得點解岩岩入去做既時候要同兩條女share
一個locker用，其中一個係八婆黎

Locker我會放啲零食杯麵口痕食下
仲有一個散銀玻璃樽，同開工用既野。

返左工幾個月都無乜野，冇時發生。
但小弟去左個旅行，去完返黎，佢笑笑口同我講用曬
啲散銀，個道應該有七八十蚊左右。
之後個玻璃樽都係keep住空 乜玩法

試過買左零食同杯麵放左係locker
我未食過已經清空左
利申:(未試過補倉，一包都冇)

試過佢買左壽司返工食，諗住R佢食一舊都比說話我聽，
最後係R唔到

開工用既野大多數都係攞我啲野黎用
搞到我以為自己唔見咗或冇得用
利申:(開工裝備須自行購買)

工作表現唔講啦，講到聽日都未講完

琴日諗左啲仆街野，打算做
推到第三頁講

幫樓豬你推下
個份咩工黎架